好地地喊乜野

再喊就唔靚女嫁喇，情緒化到咁

好

take care

謝謝你

快d去訓教啦

借個膊頭比你
好舒服，好快你就訓著

喊下咪幾好

做咩喊呀?

( T_T)＼(^-^ )

陳樂氹你唔好喊

今日飲咗咖啡，仲未訓到

多謝

都係，眼睛不能沒眼淚

瞓一教就無事
我都分手無耐

男人老狗 成個乸型咁

訓之前敷下溫熱眼膜 如果唔係對眼會好腫

你24小時都係到嘅

陳樂

抱抱你

你做咩喊

mon住你架嘛

對樓主進行i luv u攻擊

由佢啦 下個會更好

你靚仔？靚仔再加你分

喊下舒服d
頭先我都係

又幾搞笑

介唔介意分享下因咩事

武肺 long D 完

sure

我都明嘅。我只不過係個公屋仔，而我有個好朋友住半山(堅, 去過佢屋企會所做gym)。
我估佢唔洗返工都已經擁有哩一世都洗唔完嘅錢。

但我會諗咁樣嘅人生有咩值得奮鬥嘅嘢。而我雖然窮，但每日生活都好充實，完sem返吓part-time搵洗費, 上吓自己鍾意讀嘅course (畫畫同cg後製)。

或者佢生活的確舒服好多，但我一啲都唔羨慕。

唉屌，武肺

你fg?

欣賞你冇羨慕人嘅心態。
唉好想冇咁重嘅經濟負擔，唔想乜都計住幾錢幾錢

Take care 本身都唔靚架啦

失戀喊到豬頭甘

笑咗

有同感巴打
本身自己都係公屋仔前排開始做外賣仔第一次入去豪宅屋苑發現同公屋係兩個世界，但我冇envy 佢地班有錢人，反而更加想努力靠自己雙手西未來得到佢地依家已經擁有嘅嘢。

你要加油巴打

我喊唔出呀

你啱

黎多一次都會係一樣

加油啊你

做咩唔開心

等你畢業 做幾年野
你就會明

喊都要推比人知